[有圖]可唔可以叫呢個西女人唔好搞我留真

唔好以為同公司就扮到好熟啦
你睇下留真的笑容幾勉強

死撚開啦西女人